（要人）即時去元朗！急！快！

咁上水點？唔好亂

眾籌尚未達標，連登仍需發力

唔好理佢 昨日又出外文post
假膠黎
印度兄弟，聽日見 नमस्ते!!!! नमस्ते!!! नमस्ते!!!

唔好亂帶風向

去緊上水

負皮佢啦屌

你jm9呃人